就算viutv係藍 連登仔都照睇 證明埸運動已經結束

我自己都開始食返金拱門

哦..咁你自己食飽佢

Viu又藍？

五毛最鐘意將黃營作為自己人嘅門檻set到超高然後打返黃營嘅人：

攬炒巴喺英國做咗咁多文宣突然變成食人血饅頭嘅契弟（已近乎成功抺黑）

梁頌恆當日明明系最後一個走反而比五毛笑「的士梁」笑足幾年

蕭若元、沈旭暉等人去咗台灣，五毛就話佢地當香港手足係condom

蘋果反共推動民主二十幾年，搞到畀中資同親中公司封殺廣告，老闆畀人拉埋（佢本身大可以晨早就飛走），咁都竟然唔係自己人，咁我想問邊個先係自己人，耶穌都未必做到自己人啦。最慘就係總會有班弱智走去跟風連自己都講埋一份

原來我仲未block你條死on9

一直以黎社會唔係藍就黃架啦

人地有無唔俾員工黃呀？唔俾私人空間屌政府？

唔撚知Tvb美心吉野家360呢d衰乜俾人屌就死返支那呀屌你老母

咁你係五毛，又點會有罷食過金拱門?
fail

腦細藍

我無睇電視好耐

冇改錯名

邊個台好睇就睇
無得逼人睇

幫你被人block

點解你柒咗咁耐都唔改ID